真·全港要人!!!!! 仲有一日!!!!

傳真社[/red]要人啊！

【監察選舉】區議會選舉星期日舉行，為調查每個票站的運作情況，我們需要大眾幫忙，收集全港610個票站每小時的投票人數紀錄，以便進行調查。

這種調查方法，[red]傳真社於2016年的立法會選舉曾經使用，當日在96個收集到的票站紀錄，有5個票站被發現投票人數與點算出來的票數不符，雖然追查下事件最終無可疑，但監察到的票站只佔總數六分一。

由於今年有隨時關閉票站的風險，如大家當日可以幫忙，請預先加入telegram群組 @factwire_DCelection2019 ，以方便協調，多謝各位。

所以大家要做啲咩？
在票站關閉後盡快拍下完整的「每小時的投票人數紀錄」(P15表格)，監察區議會選舉票站運作

FAQ:

Q: 票站可以影相嗎？
A: 表格貼在票站外，可以影相。

Q: 是否需要每小時影一次？
A: 不用，最重要是票站關閉時的最後版本，包括最後一小時🙏

Q: 等不到票站關閉，中間人數要嗎？
A: 如果未能等到票站關閉，也可以send俾我哋入住先

全港各區票站名單連地址

FAQ:

Q: 票站可以影相嗎？
A: 表格貼在票站外，可以影相。

Q: 是否需要每小時影一次？
A: 不用，最重要是票站關閉時的最後版本，包括最後一小時🙏

Q: 等不到票站關閉，中間人數要嗎？
A: 如果未能等到票站關閉，也可以send俾我哋入住先

全港各區票站名單連地址

幫手推下啊！

推!!!!